# Projeto de teste para vaga de desenvolvedor
> Esse é um repositório com as regras para criação do projeto para vaga de analista desenvolvedor na ISAT

## Instruções
Em cada questão monte a estrutura de classes de entidade e serviços, da maneira que achar mais adequado usando os conceitos de OOP.

### Esperamos que você
- Implemente a solução descrita no arquivo Program.cs da Questão 1
- Implemente a solução descrita no arquivo HomeController.cs da Questão 2
- Entretanto, o mais importante é conseguirmos analisar a maneira que você codifica, não tem problema se não for possível terminar tudo no tempo determinado.

### Você pode
- Utilizar pacotes NuGet (https://www.nuget.org/) que julgar necessário
- Utilizar algum framework para construção do FrontEnd: Backbone, Angular, React ou Vue
- Utilizar as classes auxiliares no projeto Helpers, em qualquer questão e pode criar novas caso achar necessário.
- No acesso à banco de dados, você pode usar usar algum ORM: Entity Framework, NHibenate, Dapper ou outro, assim como fazer manualmente utilizando ADO.

### Observações
- O banco de dados utilizado é: SQL Server Compact Edition 3.5.
- O Nuget Package Manager precisa ser da versão 2.8 para que o Restore Packages funcione.
- Cada questão tem o banco de dados .sdf localizado na pasta App_Data.

### Envio
- Para o envio, clone este repositório em sua conta do Gitlab
- Submeta o merge request com a solução implementada

**Boa Prova!**